發覺無線新聞有幾樣野好特別

．無fb專頁，唔似有線新聞，Now咁可以share 自家既新聞制作

．無線新聞網頁所有新聞，都唔俾網民留言討論。在網上世界非常罕有

．身邊好少人會share無線新聞，even係藍絲，港人港地，HKg報都好少quote 無線新聞

仲有播埋d洗腦新聞
歌頌支那

有全港食肆播足全日就夠

無聲差好遠既，字幕洗腦無咁勁

個狗頭烚煮哂 但林病望都唔望下佢 做狗做到佢咁都算失敗

唉，真系好捻柒

其實下面班靚，對住個咁既上司，咁既機構，有咩感覺呢？

金盈唔計，佢似乎係按插入去，唔符合一般cctvv主播「要有樣，無樣都要有波」既原則

點解你哋咁鐘意打殘體字
製同制 哩兩個字咁大分別都可以分錯

無分別。

先唔講正體殘體
無線新聞係中共嘅喉舌 同中共一樣透明度低
一嚟可能怕擺上fb會惹負皮
二嚟管理層保守對新嘅媒介有忌諱

無proofread，sor囉巴打

新聞睇now 其他時間開電視就港台31
Cctvb都噁佑幾耐冇睇過

其實按版權法例唔播得，除非俾錢

正喎，推到全港食肆無得播電視